人龍已可達金鐘

警方自行後退，示威者去緊金鐘休息，大家可以約去金鐘食飯。

Push

我哋去金鐘食飯

pish

有冇咩遊戲攻略，見好多人就咁企左係度？

ya